英超得25年歷史，點解曼利加埋可以拎38次？

y

橙

英超聯賽自1991至1993年成立以來有47支球隊參與競爭，但只有六支奪得冠軍：曼聯（13次），切爾西（4次），兵工廠（3次），曼城（2次），布萊克本流浪者和萊斯特城（1次）。
wiki 下得唔得

改wiki好撚好玩?
18次冠軍你當流?

咪係
wiki係人都改得
我信古治

yes

因為一年要踢38場聯賽

英超聯賽自1991至1993年成立

當年岩岩出世 點解成立年份咁含糊不清？

獎門人：打和！